醫管局大樓有撐警人士聚集 目測過千人

終於去啱

年紀加埋過千

公立醫院不宜聚集影響病人服務

醫院管理局今日（八月十五日）呼籲公眾人士為病人福祉著想，避免在公立醫院聚集進行請願活動，影響病人安全，並且妨礙醫院運作和緊急服務。

醫管局發言人說：「公立醫院並非舉行公眾集會的合適場地，因群眾聚集及滋擾，會影響醫院運作及病人服務。活動如影響醫護人員提供服務和緊急服務運作，甚至影響病人，醫管局定會嚴肅跟進。」

「醫管局及醫院最近亦分別接獲市民投訴，表達對部分醫護人員在醫院內舉行員工集會或在社交媒體聯署的關注。醫管局理解員工作為香港市民，希望在院內對社會事件表達立場，方便適時返回工作崗位。醫管局尊重員工以個人身份表達意見，但亦提醒前線人員要理解公眾對公立醫院的期望和觀感，必須繼續以病人安全和服務為優先的專業守則，為市民提供醫療服務，不會因為不同立場或背景，令病人誤會公立醫院未能提供一視同仁的服務。」

醫管局再次多謝員工，致力令公立醫院服務維持正常，相信公立醫院醫護人員會繼續以專業態度，在公立醫院向病人提供一視同仁的服務。

Mass Gatherings in Public Hospitals Affect Patient Services

The Hospital Authority today (15 August) appeals to members of the public, having regard to patient safety and wellbeing, not to hold mass gatherings or petition activities in public hospitals. These activities will affect patient safety and will also hamper hospital services and emergency operations.

“Public hospitals are not suitable for mass gathering events as the crowds and nuisance will adversely affect hospital operations and the patients. The HA will seriously follow up if such activities affect the hospital’s service provision, emergency operations or patients,” the HA spokesperson said.

“The HA and its hospitals also received public complaints expressing concerns on recent gatherings of healthcare staff at public hospitals and related signature campaigns on social media. The HA understands staff members’ wish to express their views, as Hong Kong citizens, on the recent social events. Some expressed their views at common areas in hospitals in consideration of convenience to attend to their professional duties. While the HA respects staff expressing views in their personal capacity, they are reminded of the importance of public expectation and perception towards public hospitals. Healthcare professionals should safeguard patient safety and accord priority to patient services. Patients should not be misled to perceive public hospitals for not being able to provide equitable services to patients due to different stance and background.”

The HA thanks staff members again for their dedication in maintaining public hospital services. The HA trusts its colleagues will continue to demonstrate professionalism in providing equitable services to all public hospital patients.

******

二十慢人

因果由國, 容港治己

睇返有線點寫呢單新聞仲好笑
有團體抗議醫護人員在醫院內集會 2019/08/16 14:17
有團體到醫管局抗議醫護人員在醫院內集會。

守護香港大聯盟數名成員在醫管局大樓外，抗議醫護人員早前質疑警察濫暴而在醫院內集會，指有醫護像示威者戴口罩，希望他們做好自己本份，不要抹黑警察執法，之後將請願信交予醫管局代表。

成班係太平間爬出黎浦頭做乜撚野
死番入去啦

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命